球品嚟講 邊個球員最撚差？🧐

一定係拉莫斯 無禮貌 鏟波唔係瞄波 係瞄腳

我懷疑佢係蝗予用攻擊球員

馬體會鏟得好

拉莫斯最有球品 打不還手

哥斯達

就算C朗強姦、逃稅、捐錢走數、雙性戀、周街小便、罵隊友、打人，但佢的fans不會容易離棄佢

Donkey from Shrek

美斯

一張圖已經包哂個兩個

比比
拉莫狗

沙拿 踢波損傷小不了嫁啦

成日怨我地拉莫斯隊長害你冇左個歐聯

屁馬無人講

笑話有咩好講？

強姦左你搞到你咁記仇？

鄭智

王騎我大佬 放過佢 OK？

拉莫斯同比比真係一流無品

對著惡人咪唔還手囉

loop左10幾次，睇極唔厭

係賤，但係比唔上拉莫狗

高圖耳屎

如果屁馬大隻啲可能仲仆街過拉狗

至少暫時無好似拉莫狗專登踢人咁
但睇佢詐傷真係慶過火屎

so9 咬人插水，脾氣臭

全隊馬體會

佢踢人？佢咁既身型踢到邊個？以佢既格，有牙朗咁大隻分分鐘踢撚死人

呢樣係，但係未發生嘛

所以咪話如果

zaza

蘇狗

代母生仔呢

成隊巴狗啦 唔洗爭

Zaza

戇鳩仔

點阿弱智

祖爾巴頓

奧達文迪？

Di canio?

LeBron James

巴塞，痢物鋪球員

Otamendi, 世盃輸波輸球品, 仲要唔只一次

竟然冇mma之王pogba

強姦、逃稅、捐錢走數、雙性戀、周街小便同球品有乜撚野關係呀屌你老母

識你老鼠咩玩具撚

牙蘇都無 仲點傾落去

成隊獌聯啦
唔使爭

拳王呀里

比比啲專登踩人踢人片段多到

插水， 球場上多次揮拳故意打對手，c朗拳打高甸gif

咁人品囉屌你老母臭閪

尼馬

沙拿

謝拉柒
打人插水同埋打球迷

美斯啦 其他賤極都未省球迷

當年比比拍住拉莫斯真係宇宙最強組合（MMA)

成隊皇馬狗

DG

踩人背脊果下真係睇到好火滾

成隊賤種蝗

怨婦

屎朗同朗迷 兩坨狗屎

屌你老母啊柒頭

無罰

黑人等級太低 不予置評

麥巴比啦 又唔係好波 又拖時間

普巴

世界盃後一定係麥巴比啦
踢走個波唔比比利時開波

波台得一隊賤種

問過我地暴聯未